點解日本game咁少同display card公司合作？

歐美game成日都會同AMD,Nvidia合作，似乎長期有聯系，但係日廠就好似得一兩隻game有同display card公司合作。

點解日廠唔多D同AMD,Nvidia合作

點解SE,sega,萬代,光榮唔同GPU公司合作？

日本game多數內銷唔出街，啲公司點會搵佢地合作

又係樓主講日歐美game